每年有幾多飛蛾死因係飛向太陽?

on9習性

靜止時多數將翅膀攤開在身體兩側，且主要於[size=4]夜晚［/size=4]活動，翅膀上具有可以嚇阻敵人的似眼花紋。

0

ok